人生冇希望

一直都係冇希望㗎
唔好FF 太多啦
瞓啦柒頭

威

gay

gay你老母